Python Recursion

岩岩新手上路自學PYTHON
上網搵到條問題想請教

Please write a recursive function to reverse the array.
Original Array = {a,b,c,d,e}
After passing through the function, Transformed Array = {a,b,e,d,c}

方向應該點諗好?

幾時交

無野要交
基本每個網教recursion都係教諗用factorial例子
但係呢個情況有咩通過重複去解決?

如果reverse array
點解唔係edcba
pass一個argument入去指定長度

我估係因為頭三個唔轉
Recursionfunction直至第三個先轉
如果純reverse咁就唔需要用recursion
利申：唔識 9UP

見工題目

最普通做法：
google merge sort

fn rev:
rev(其餘) + 第一個

第一個就retuen 自己

學左 python 3日

原來python 都係pass by reference

sorry 冇睇清楚，唔洗sort

好似明明地 試試先

dictionary 無得排order個喎

平凡像我路過
做乜用2.7 版

目的係 a b c d e -> a b e d c
即係 0 1 2 3 4 -> 0 1 4 3 2
我有冇理解錯? 有錯請指正

def TransformedArray(OriginalArray):
OriginalArray[2], OriginalArray[4] = OriginalArray[4], OriginalArray[2]
return OriginalArray

print(TransformedArray(['a','b','c','d','e']))
print(TransformedArray([1,2,3,4,5]))